人大左，只求苦中作樂

人大了
開心都想哭
成日呃自己
如果我做a或者b或者c
就會幸福
但一次又一次假希望
以為救到自己
機會終於黎
冷靜落黎
沖個涼
呢d所謂諗法
第朝已經記唔起
今晚訂既目標
第朝起身
想諗返
但居然唔記得左
可見呢d所謂目標
以為自己想做既野
係幾咁兒戲
d人成日話
我細個好開心架
乜都9up一餐
又整蠱人
大左
好似變左另一個人咁
好似自閉咁
講真
邊個唔係咁
而家每日都想喊
原來自己咁眼淺
呢世人
所謂開心
吃喝玩樂
真係冇感覺
嘻嘻哈哈
反而顯得仲sad
成日幻想自己
好似d人
放開一切去流浪
去wh
追夢
創業
去郊外地方做野人
但咪又要愁生活
好現實
乜都係錢
卅歲人
打份13k clerk
但其實我ok
呢期學新野
女同事埋我位
坐足全日教我
同佢冇兩句
放工各自各
鍾意d人
尤其女
對住我
唔係笑笑口
係好似自己人咁
唔使講
唔使用笑容表達
人生就係咁無奈
係街見d女
高過我
白淨過我
個心真係酸到
拿埋口面
成日同自己講
d女揀高大型男
佢地開心咪ok
但返到屋企
仲諗緊佢地
呃自己放得低
但其實個心一路痛
痛到掩蓋所有聲音
包括呃緊自己個把聲
痛到
迫使你係幻想行返出黎
focus返係現實
focus返係自己際遇身上
開始有種感覺
就係做咩都哂氣
做咩都去唔返以前
咩都冇顧忌個時
有條件既人
先有資格犯禁
破戒
想行遠d
睇多d
但原來跟得上人地
為既
只係唔想落後太多
已經筋疲力盡
人大左就心淡
唔再相信d咩
只求唔好俾社會遺棄